相信經過今晚依件事之後 大家又會對社會冇咩信心

我都係咁睇 警犬nothing to lose 打人又唔會有事 但係我地總有一日 會要佢地付出代價

真係知法犯法

想問下 依個係法治社會?

好似文明大倒退咁

我依家驚行旺角啦！

以X制暴
find X
香港警察放咩答案入去
我地跟住偉大既警察

食金拱門都驚

[呼籲]

個人比較悲觀/負能量嘅巴絲
唔好睇/聽之後警方&政府嘅任何記者會&回應

你只需要記得：訴求未達，繼續上街
唔好自己鑽牛角尖
我無嘢講 要見律師 我唔解鎖 唔簽文件

你有咩病

吊佢老母 想瞓架本身 睇完條氣唔撚柒順

以後唔去旺角食m記喇

下, 好有信心喎

經過今晚先可以喚醒更多香港人

想放負嘅 最好搵返啲認証左社工傾下

我都訓唔撚到

法治明明係保障所有人嘅安全同財產
依家變左淨係保障政府同執法者 咁仲要法律嚟做咩？佢哋玩哂啦

唉 個社會黑暗到

次次藍絲打人就唔撚拉 選擇性執法

簡單d講，我哋依家仲有少少言論自由，同唔洗用vpn上網之外，同大陸無撚分別

唔會 睇到人好撚嬲就真

良心司機

岩呀 同公安有咩分別

政府扮無嘢高官繼續唔撚知，屌你老母臭閪!!
香港人依家已經乜都無，我哋真係好撚可憐。
唔撚通我哋要祈求呢班仆街俾天收？

惡有惡報